最後我選擇左唔移民 留守香港

其實而家已經係最後一刻既人生交叉點

去 還是 留

我選擇 留

好多人話 有能力既就應該走

我反而認為

係有能力先好選擇留低

冇能力去接受即將被全面打壓

冇能力去接受香港即將全面赤化既人

就應該離開

所以我已經有晒心理準備留低係度

留低後我會表面選擇做順民

背後裝備自己 然後就係等一個機會

我相信留低既人 都會一齊

一齊等個一刻既來臨

你一定會後悔

可能36歲後會好啲

一齊愛國愛黨
鬥紅

幾歲 咩background

我記得一清二楚啦

根本都未試過, 鳩估覺得自己接受到

咁你鳩估自己接受唔到咪走囉 個個都係鳩估架啦 星期一GME升定跌？

唔走對唔對得住手足

Respect, 大家要尊重各自既決定。

今天走是為六年後回來

然後六年後已經習慣左係外地生活

走同民主自由冇關，
只是食免費餐
本身都唔想食，但免費

認真, 既然係咁樓豬就唔應該出呢個post. 忘記左lihkg 都係實名制?
申請del post la

唔會， 冇一個地方方便過香港

集中營有免費飯食，你都係想咁姐

希望樓主有命生還

"留低後我會表面選擇做順民
背後裝備自己 然後就係等一個機會"

等40年既話 你等唔等到(尤其精神層面上)?
點樣裝備自己40年?

火燭都係老弱婦孺走先啦
巴打我明白你
Respect

你洗唔洗交稅？ 定你只係留低狂食政府福利？

同樣係人質。 前者應該走 後者應該留

唔好壯大共產黨

後生既走同留唔係重點
重點係要有其他國家永久居留權同passport
問下邊個支那達官貴人係無外國籍

我陪你 一齊留守香港